跟心上的債

88

那是你並不懂它的病態

識嘢

k

你都唔差

👌🏿

留名嚕

做乜

準備睡 but留名先

留嚟做咩了

Fk mo人

hi

讓我看看 你的照片 究竟為什麼 你消失不見
多數時間 你在哪邊 會不會疲倦 你思念著誰

呀呀呀呀呀

我想講
有個人要永遠離開我
佢仲要我永遠離開佢
真係好過份

都係走

佢要走啦
唔會再見 呢種感覺熟悉得好討厭

離離合合

唉

唉咩

攰姐

沒人

別再問我未來 我的地圖沒買
我會往漆黑裡栽

Yes 好聽

我都攰了

唉屌

好型？

今日考完第一科 食蕉了

樓豬高帥富

爽

希望是一隻妖怪
失望是它的雙胞胎

珍

了未？

型乜

第2科幾時考了

係咪咁型呀

我係。。。佢真係見過我。。。

緊係爽啦屌

係

呢首真係好好聽了

係 我唔太聽eason啲國語歌 呢首都一聽愛上

後日

佢啲國語歌好聽哦

男神

嘩咁急 no

agger

？

係呀 開始溫緊了

呀呀呀 又要諗定啲功課點打了 煩

咩料

有咩推介

木通知

Nononono

唔記得 之前聽的

唱我們啦

你唱

聽緊咩

食緊糖

溫緊書 好撚多野記

準備食嘢 食咗嘢先溫啦

4點食左雞記下午茶了